希思路即時 - 願榮光歸香港

屌那聲
我淨係想講我而家喺倫敦返緊香港，聽日（9月7日）3點落機
我喺架機上面播願榮光歸香港
其他人唔知，我一個廢中喊到仆街
好期待聽日落機見到大家一齊唱國歌
願榮光歸香港

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

你班仆街肯接受現實未?
你覺得最近一日死咁多人喺巧合?
屌你老母 我真喺唔撚信唔關831事
唔喺831 咁新屋嶺呢?
今日軍營張相呢?武警嚟架傻閪!
醒下啦香港人!

btw 推此post

終有一日會家傳戶曉

(忽發其想)18區齊齊唱願榮光歸香港

今日機場都可以唱

終有一日，撐住

九月七號下午一點機場見
907 機場 Channel
907 機場 公海
907 機場 宣傳
-- 車
-- 單車
-- 地鐵
-- 巴士